【不服來辯】前線=新大台？

預咗比人屌鬼爆負評 只求理性討論搵共識

#賽後檢討

自推

問題係冇前線討論哩樣野
有人吹水

推
討論同意見碰撞係民主既必要過程

大台係一定要有,只係呢個大台唔係傳統意義上既大台

今次大台係一班敢係前線既人先有資格做,姐係話你要敢上前線就有資格比人參與討論

同以往乜都唔做既大台有好大分別,所以大家口中講無大台係無傳統大台,但今次係流動大台,本質上唔固定,BE WATER

用大台形成前線會唔會太侮辱

根本連同一防線既前線都未有共識
點可能各個防線有共識
再同你講？

唉唔知講乜好
總之溝通多啲
唔明就走近前線問
問未必問到 可能兵荒馬亂緊 可能仲傾緊
咁咪聽下同睇下大家去向點

同埋咩1930走
定721 2325走
都未必係全部人共識

我點轉述比你

所有人應該無條信任同跟隨前線指示
你敢上前線唔好話大台，皇帝俾埋你做都得

我會建議
用物資鏈作為前線同後排溝通橋梁

再推

咁呢個大台要學識
傳消息
收意見
後面話撤
前線跟撤定死守
都要比人知
學你話齋be water
大馬路d人走 村口屌鬼話要守
咁be咗咩呢？

可以參考
但同樣情況 後面傳消息嚟
前線係咪可以respond得好少少
最大問題唔係成為大台
最大問題係要揸主意但係又放唔到指示出去

如果就安全而言,承受最大風險係前線,
所以前線應該係撤退/進攻方面做主導係合理.
但其他方面大致上都係應該平等.

認同進攻做主導
不過幾時撤 會唔會撤
都完全無消息傳出過
感覺似係前線點都會死守唔會走